依家係咩情況?

大家都去邊?
禮賓府?

目前係3點禮賓府